點解日本有人拍AV香港無

日本AV唔係唔好，但如果係廣東話你話幾咁有親切感呢 仲唔快啲搵人開刀

以前大把
馬德鐘

香港邊到搵咁多大波妹

要香港女優唔要馬德鐘

大家最香港邊條女加入香港AV界

爆炸糖

眾籌拍AV，叫d女明星或者素人靚女開個價，眾籌達標就一定要拍，唔拍當毀約要賠錢

我不能忘記你

因為香港人唔俾錢買AV囉

日本拍av d女既質素係香港會收勁多兵同好快嫁俾有錢仔唔駛做

因為香港人食三文魚

諗返起最後比人切撚左 好痛

我記得以前日本仔係日本搵到個讀城大既香港人去拍av